尼高士文除咗後生之外仲有咩料值得佢黎英超教?

歐聯畀PSG炒3粒
琴晚再畀暴聯炒5粒
德甲成日都畀人入一粒先 下半場變陣扮戰術大師

佢仲放風話想黎英超教
隨時連學臣大炒佢

最多只係修咸頓教練哈辛赫圖既級數 可能仲弱

你搵個教練用祖連頓哥可以用到一季入雙位數入球數先講啦！

單講cv係唔錯

教賀芬咸同rb 都教得幾好

咁即係頓哥有料定拿高士文有料

文sir有料啦 頓哥垃圾黎

德甲水平咁弱

25頓？